Задача 3. Максимальный поток в ориентированном графе.
(4 балла)
Задача в контесте - B.
Задан ориентированный граф, каждое ребро которого обладает целочисленной пропускной способностью. Найдите максимальный поток из вершины с номером 1 в вершину с номером 𝑛.

Вариант 1. С помощью алгоритма Эдмондса-Карпа.
Вариант 2. С помощью алгоритма Диница.

Формат входного файла.
Первая строка входного файла содержит 𝑛 и 𝑚 — количество вершин и количество ребер графа (2 ≤ 𝑛 ≤ 100, 1 ≤ 𝑚 ≤ 1000). Следующие 𝑚 строк содержат по три числа: номера вершин, которые соединяет соответствующее ребро графа и его пропускную способность. Пропускные способности не превосходят 105.

Формат выходного файла.
В выходной файл выведите одно число — величину максимального потока из вершины с номером 1 в вершину с номером n.
